有必要講下 同我入黎! 咪撚再用支那字 咩咩打造 黑科技...屌你老母

連登香港第一反共論壇竟然咁多手捉不知不覺用咗咁多支那字都唔知 你自己口講都唔撚順口喇

打造 製造,生產(聽到唔知咩新聞 周柏豪話 多謝團體同一齊打造XXX 應該用合作呢個字)
黑科技 高科技
小三狐狸精,第三者
黑材料醜聞 痛腳 黑幕
炒作煲水新聞 (呢個真係好少人....)
吸睛搶眼
他殺咁有冇她殺?? 謀殺,遇害

帶風向 呢個最多人用
應該用 吹風 香港人最叻係吹

例句
1.屌你 咩風吹你黎? 咁都見到你
2.你吹呀?屌你老母
3.今晚幫我吹?
4.港共吹哂風咩咩咩,大家唔洗理

諗到再講

咁快有芝麻人負評

之鋒IG出咗長文用吸睛呢個字

仲有套路
好撚憎呢個詞

黑科技同高科技唔同意思

仲有操作

這是什麼操作? 芝麻人好LIKE咁講

支那字入哂腦 咩語句都用死同一隻字 例如 打造 睇支那文章咩都用打造打造

糾正係好事
但唔洗下下係個標題屌人老母

推

樓主細蚊仔未睇過驚爆危機大家唔好怪佢

實施打造，落實強姦

動詞+動詞，「架床疊屋」呃字數

仆你個街，「架床疊屋」都似係蝗語來，你睇下文化入侵幾撚嚴重，第一下就load啲蝗字出嚟。

電視、媒體全部under 一個只係想消滅文明嘅政權就會係咁。

仲有「作出回應」
回應就回應啦，作你老母出咩

仲有xx化

是𠹌但啦，我啥操作你要管

我個人感覺黑幕、醜聞同痛腳係有意思出入的（語感上）
語意上冇一個完全取締到邊個詞
哇呢個明星有醜聞嘅
哇呢個明星有痛腳嘅
哇呢個明星有黑幕嘅
唔知係咪得我覺得有啲怪（當然要睇用法同果句點砌）

第二，如果有古文出處又叫唔叫支那字？有冇一個實質嘅定義去歸類？

他殺都唔用得?

同埋黑科技係源自一套日本輕小說FMP

對⋯⋯進行全面深化指導。

小學生呃字數咪會咁寫囉
嗱，報告我就寫咗，領導睇唔睇得明？佢都唔撚睇架啦，寫夠幾多頁比佢打飛機咪ok

好多係台灣媒體都會用
台灣嗰邊都支化哂
成日聽到反哂白眼

利申：係台灣讀書

最初應該係來自美國黑鼬工廠
嗰度設計出U-2同SR-71

黑科技都係蝗語???

穿梭機d隔熱磚真係睇到我d飛機又靚
睇過美國d黑科技真係會o曬嘴

又有支那人負皮